又到放榜 Science IT engine今次仲唔即刻變神科

Science engine IT degree 20分就可以入到U
嗱嗱聲讀完去移民走人
移民神科

冇諗住讀咩去讀Nursing
包生仔
唔使U都夠做

全民移民

邊個同你講讀完上面幾科可以移民

考20分靠寫code移民 笑撚死
全世界精英5年前已經開始轉讀it啦

低分收你咋，讀唔到你都係冇張cert

加拿大移民收 Degree
Chemist/ Biologist >>>>>>>>radio technician
上網睇EE

EE唔係你讀完個degree就夠分走架

讀唔掂咪又係無撚用唔好伏9自己

EE睇埋其他
咁science/engine degree係咪都高分過business先

Grad到先算啦
不嬲都係易入難出

Sci最好 學術界

Sci係咪可以去其他國家做research?